岩岩食餅入面有張紙 八月十五殺元匪

嚇親我咩事